撞邪 晚上訓覺會叫前女朋友名

幾年前開始，我老婆問我一個女仔名係邊個。 我坦誠講係前女友。 佢講我訓著左會叫呢個名。 因為唔係成日發生，大家都無點。加上佢知道我好顧家，好錫佢。

但係最近一年，晚上叫同一個名越黎越密。 一星期有三到四次。 有時更係好似做愛咁呻吟個名。 我老婆開始受唔到，就算我平時幾錫佢，幾為佢屋企。 自己有用app錄音，真係有叫。。。但我自己係完全唔知。

老婆有問過矛山師傅，講我係比人攪。有一次，我訓左時，開口對老婆講 。。我唔會比你地好過。 好恐怖下。 但佢知道我無法控制， 都係接受唔到。 今晚重趕我出屋企，唔比我返去訓，重嘈要離婚。 真係好累，唔知點好。

知你俾人搞但係又趕你出去

佢已經接受唔到。 今日放工返黎，係梳發訓左，本來準備等下大家去食餐好。。。訓醒，見佢好嬲，自己估到又叫左出黎。 點同佢講都唔理。 跟住叫我出去，佢要執屋。。。一出左去發sms講今晚鎖鐵閘，唔比我返，同講準快攪離婚。 感覺好無力。。。因為自己控制唔到，同真係一直心都無前女友，只有老婆。

搵你前女友斟斟
覆你都有啲驚

btw你老婆咁自私

有無對唔住過前女友？
佢死左..？知唔知佢死因

認真
買紅雞蛋 黑芝麻 桃木
羅剎花

我都係 睇啲字都覺得驚驚地

我都唔知咩原因你會咁
但係點解唔係一齊解決問題
搵心理學家又好 催眠乜撚野都好
咁樣就話離婚真係好自私

Facebook重有佢，知佢重係到。但我已經無用Facebook update 野幾年。。。只睇下新聞

我都係

間屋佢名？唔俾你返屋企都得？

同埋佢知你比人搞都唔體諒你，重大難臨頭各自飛。。。

佢講比我攪到快有神經病，唔想鬥。 我同佢講，當我係病人，體諒我。 我講你有大病，我都無離棄。 但佢都係唔接受。

有求過符跟身，但都無用。 問個兩個唔同既師傅，都係講我比野攪，係唔想我地兩公婆好。

樓主咩生肖？

似降頭多

利申：9估

大佬呀 你有冇對過EX唔住呀 擺明俾人搞啦
有就認衰仔睇下點擦掂佢啦

同埋有冇試過有時候有一陣陣冷風吹過 之後令到你打冷震 或者個心唔太舒服？

間屋我名，咁你可以估到我好就佢。 可能知道我訓左叫名對佢有影響，所以真係好就佢，佢屋企人有病，都羅晒錢幫佢地， 差d攪到自己負資產。

離婚，可能自己真係唔甘心，1·自己真係控制唔到，真係對佢好好。 2·用左好多錢係佢到 （學野，醫佢腦既瘤，佢家人既癌病），攪到自己重接數借錢。

無。

我幫你占左
係咪搞大過人然後拍拍羅友走左去？
搞你果個係嬰靈

我建議你試下買個道教佛牌帶住先

你俾左條命佢 你睇下佢點對你

算無，同前女友分手前大家各自有偷食。 就係咁。 無講邊個欠邊個。

唔知，年輕時係有玩過既。。。

我有三個真正女朋友。 但只係叫一個既名。 自己對佢地，真係分左，就無再搵。

咁...下世小心啲 記住帶多個dom喇 呢樣嘢有排你搞

如果唔搵人幫手 唔好話離婚 你都無幾耐命
點都要師傅同佢鬥法

呢樣師傅有講過。。。唉

係咁嘅情況連屋企都無得返，我覺得巴打你要重新審視下你同佢嘅關係

唔係想騎劫
但睇到呢個point
有無師傅同大師講下點解
近幾年運滯到不能 屋企好多事
自己又抑鬱纏身
到而家都搞唔掂

Btw成日係屋企去緊廁所時feel到腳底有冷風
但個個位真係好難有風
而家係屋企自己會成日疑神疑鬼

惡鬥惡
渡完呢次
下次你時運低再整你架啵

你要向佢地道歉還左個債先
其實靈嬰好慘
你唔渡佢 佢會係陽間徘徊 又去唔到陰間
有啲人墮胎之後會幫靈嬰改名比翻個身分佢
立牌位阿 親自懷住歉意念地藏經俾佢

樓主老實講啦 睇下幫唔幫到你 前女友有無落過仔？

講咁撚多
一句按受唔到就話離婚
睇來你老婆都唔係咁愛你
仲有 你有冇諗過係其實係你老婆搵人搞鳩你而令佢有離婚藉口?
自己諗諗啦

無。。。
但同現在老婆有。 大家現在無同無準備要小朋友

幾多周落？ 因為愈遲愈大鑊

四個月左右

咁睇法，你前女友應該玩緊唔得閒理你
大機會係你老婆落左既bb....
其實仔女係問你攞債
你仲要殺左追債既...

check清楚係咪bb先
如果係 你真係要道歉

點道歉? 請教下。。。因未發生前 自己唔信黎d野

寶寶到第二個月底，胚胎已略具人的雛形，從頭到臀部約有３公分長，重量約有９公克．有一夥跳動的心臟，可看出手腳四肢，指甲已開始萌芽發育，骨骼也開始發育，取代了軟骨

四個月黎講。。。你問下法科師傅意見 可能要同佢溝通下 如果無咁多時間就自己燒返d野比佢先 照咁睇 其實個原因都幾呼之欲出。。。

仲有你地兩公婆呢個時應該要一條心 兩個都有責任 希望樓主可以解決 記住做多d好事 唔知你咩宗教啦 如果無可以去下佛堂 廟 等等問下

海濤法師針對這點做出解釋：“嬰靈會隨著日子漸漸成長，所以他所需要的元氣會越來越多，這也就是造成婦女元神虛弱，精神恍忽的原因。”（看雪客注：包括本博主的同門師妹在內的不少有神通的朋友都看到過漸漸長大的嬰靈）

被墮掉的嬰靈是有意識的，所以會記仇，如果這個靈無法投胎，便會隨著時間長大，意識也會變強，然後進行報仇，搞到家庭不和。

附錄一：自行超度嬰靈的方法

超度嬰靈的方法有很多，比如向嬰靈真誠忏悔，念地藏經等
1、先請 師打卦，看看念什麼經咒可以利益他（嬰靈），超度他，給每個靈嬰念的都不一樣，因為眾生的業力不同

2、

以上都係節錄
我唔清楚點懺悔既程序
記得搵佛法師 逐個step教你好啲

哇你真係付出好多....
正常，我指正常既話，我係女人都唔會隨便離棄為自己付出咁多既老公。

攪到驚驚地
以後唔好再對女朋友唔好喇 各地師兄們

科學d講，其實係你潛意識太掛住你個ex, 但你嘅意識試圖去控制自己唔好掛住佢。

多謝巴打回覆，會好好考慮

咁夜睇到呢個post,感覺身邊多咗啲野

多謝巴打幫手，我會研究下

嚇到標屎

唔好意思， 自己一個係出面，又凍，無助。 所有上黎傾下。

客氣 唔洗多謝
我地都擔心你 加油

你老婆都幾賤

單單一樣野就睇到你老婆本性

我覺得樓主搞掂完個降頭，就要開始審視下你呢段婚姻
你唔知下次有咩大獲野你老婆又點對你

而家快啲去搞銀行
盡量將所有資產控制係自己度
等佢離婚一蚊都冇

靈嬰會搞到家庭不和
你自己搞掂件事
再觀察老婆

叫你老婆塞耳仔訓
你就封住個嘴訓
搞掂

用膠紙痴住自己把口瞓試下work 唔work 啦

巴打們俾個擁抱俾你

好心快d俾錢搵師傅拆掂佢
我睇文字都睇到心寒 何況你老婆晚晚都見住你真人撞邪

呢個時候咁凍仲係街...入m記啦

笑左出聲

你都好啲 我叫左二廠個名 比老婆問到口啞啞

好難抖氣

我唔係好記得，好似之前睇過一個算自己命（跟自己時晨八字），講我係唔好有落仔。 但睇到時，我同老婆已經做左個行動。 唉。

真係有諗過，不過我老婆唔比。 我都好想制止佢。

訓係床睇都心寒
巴打一個人係出面唔驚咩

再講多d... 老婆話有見過我訓著左，叫佢名同埋自己係到打飛機。。。。但我真係唔知。

呢個係最緊半年。 可能如巴打講，個靈嬰越黎越強。 控制我做既野越黎越多。

你話你都唔想 但好似撞左邪咁
你又好愛佢 唔想離婚
唯有咁做 令佢聽唔到你叫你ex 個名

牛皮膠紙痴住自己個口訓囉

係咪類似夢遊症咋 睇下心理醫生先啦

拍片去睇醫生啦

我反而覺得個嬰靈係借你個身搞你老婆，邊會咁巧合次次你訓著左講野佢都聽到
帶埋你老婆去搵師傅啦

打J 降

樓主老婆都好辛苦，老公話自己無諗遮，邊個證明到，最親既人晚晚叫住ex個名，人都癲啦

試下搵師傅上門睇下？

樓主不如放你之前段錄音或者片上嚟啦

又落 dllm

呢個真 何況依家就叫名姐 遲d點知會做d乜？點知會唔會攞起把刀？ 晚晚枕邊人係一個失去意識 唔熟悉既人 真係好恐怖 樓主要理解你老婆

但落仔同開始出現叫名既時序是否吻合？

有古怪野 留明先

我覺得你以家唔解決件事 第時會仲大獲
以家就趁你訓教個陣意識薄弱上你身
再遲啲分分鐘唔洗等你訓教都可以直接搞你
Btw同老婆講下會咁既原因等佢信左你先 再一齊諗辦法
佢幾年黎都面對咁既精神壓力想離婚都唔係冇原因
一方面可能對你愈黎愈冇信心
二黎真係好難接受自己伴侶做啲咁既野

留名

lm

巴打而家點?

重係出邊。睇下九點可唔可以返屋企。。 剛行過間廟，入去拜左，講左心裡問題

祝你平安度過

睇到好撚驚
祝你快啲解決到件事

認真去解決問題, 令自己潛意識注意第二樣野, 唔好信鬼神野

笑撚死 講乜撚野師父嬰靈 連登仔質素真係

好癲
祝福樓主平安

祝平安

屌你唔信咪當故仔聽

自己覺得樓主應該去睇醫生先 好多以為自己撞邪嘅人都只係有精神病
如果check過無病 先去搵師傅搞搞佢

由頭到尾都係你老婆話你發開口夢，你有冇試過錄音睇吓真係有冇發生過？可能你老婆想同你離婚，搵個藉口咋，快啲÷6帽啦

樓主好慘⋯ 你成晚都係出面？ 出面好凍喎

垃撚圾

希望樓主無事

lihkg班毒撚那有女
個個女人都係雞

睇到打飛機笑撚左

你叫你老婆幫你錄音試下
會唔會你老婆呃鳩你呀
利益關係？

你對你個ex 做過d乜？

好慘

連登出名咩？
比人撚囉

咁撚假。個個都可以信
撚狗俠加油
幾好睇 幾精彩

降咩撚頭呀，發開口夢姐

直接問前度啦，個心有個底都好

開口講都話真
打飛機果d會唔會係你老婆作大左

如果你呢個唔是fake post
你老婆都幾犀利，用腦癌，屋企人有癌就用哂你d錢醫
到你有事就趕你出街訓

有冇諗過可能你老婆有問題所以你比野搞？

你前女友死左？
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

真定假

好事黎 睇下你老婆有幾自私

新AC 寫手黎

除左你老婆之外，有無人親耳聽過聽過你訓覺時叫你ex個名?

你老婆知你ex個名咩？？

做乜鳩個個都屌人老婆自私
你試下晚晚同條女訓覺 條女都叫第二個男人名叫撚到呻吟咁
咩嬰靈又剩 你估個個都咁唔科學信呢啲野咩
你條女晚晚咁叫完 之後同你講話比人落降頭先會咁 你信唔信啊？

又怨念又嬰靈作祟 成日講宗教唔科學，自己又信埋呢啲嘢

如果死後真係可以尋仇，呢個世界就冇哂有錢佬

其實我連屋企人發開口夢都淆
黑媽媽無啦啦講一大抽野...
更何妨你晚晚係咁... 唔知你老婆做呢啲行為關唔關事， 都係嗱嗱聲超渡左先啦

樓主返左屋企未

估唔到連登仔咁迷信
唔差在講埋有外星人搞樓豬

故？

樓主，你可以試下

1. 夜晚拍片 ，拍自己訓教果時講過d咩 做過d咩

2. 通常發夢見到既同講出黎既野，都係由你既潛意識控制

3. 當你拍片自己睇返果時， 如果真係出現呢d問題。 你帶埋條片去搵臨床心理學家睇一睇。佢地一定幫到你

唔好成日信牛鬼蛇神之說，唔洗自己嚇自己

睇左有科學證據既野先

叫你老婆改ex個名咪搞掂

其實香港地係咪真係咁多人落仔？
啲師傅次次話係嬰靈就信到十足

呢d老婆....真係你老婆黎？

唔怪得有人信性交轉運

留名睇如何驅鬼

墮胎既有 流產都有 睇落啲女人好健康 可能都會試過

樓主 去搵下精神科醫生先 睇一排冇效先搵下師傅搞搞佢 冇人知咩原因 但都要試試

唔係話迷信 我眼見好多墮胎既女人都會行衰運 四個月落 其實開始有胎動

都唔明點解d人個個都鬧樓主老婆

樓主話自己有叫ex個名、講過唔比佢地好過同係到打飛機喎，點知其實仲做過咩講過咩？如果我係佢老婆都會覺得好大壓力，今晚又唔知佢幾時會講啲咩。

我覺得樓主你地兩公婆最緊要互相體諒，唔理係嬰靈定係ex搞你，如果你地真係分開就比佢地成功。而家你試下搵方法拆掂佢先，搵師父又好睇醫生又好，到你好返再同你老婆溝通返，我覺得佢一定會同返你一齊

寧教人打仔莫教人分妻，講一句好似好易啊各位巴打

會唔會你老婆都俾佢搞緊 , 你其實一直都無發開口夢
而你老婆俾佢搞到有夢中夢
姐係係夢入面醒左 其實只係去左另一個夢到
從而令到你老婆晚晚都聽到你訓教發開口夢 同埋其他唔知既事情

見意買黑曜石俾你同老婆訓教用下

要明白你老婆 比著我睇到男朋友又嗌其他人名又打飛機 實嚇到呆左 同埋你訓著出現呢d情況都唔至一次 仲要老婆好多都聽到 佢壓力都會好大 望住枕邊人咁樣又無野做到又驚 同埋我都覺得可能係有野藉著你搞你老婆都未定

鬼影實錄

所以咪有錢佬先會洗錢搞風水

大師

屌 細個睇完呢套野驚咗3個月

屌，好心樓主你幾廿歲人就咪咁迷信啦

你搵既師傅就話落降頭，係連登有個三唔識七既話幫你占到係嬰靈，佢哋所得出既結果有咁大出入，醒少少都知呢班訴諸牛鬼蛇神之說既人係9up啦，唔係既話班神棍點呃你錢啊

又唔見外國d鬼佬鬼婆落完仔比嬰靈搞，又唔見你打完飛機d億萬精子嚟搵你尋仇

家下我夠可以話我用塔羅占到前排你唔讓座比個廢老所以佢詛咒你啦，你係咪又會信啊

子不語怪力亂神，我唔否認呢個世界有生死兩界，但我肯定九成既所謂師傅都係撩住牙腳un un是但up兩句搏你信佢，因為9up無成本啊嘛

大佬啊，好心你就理智返少少，正正常常搵個精神科醫生睇下你啦

睇精神科醫生囉

兩公婆唔係一條心 ？ 大難臨頭各自飛，幫你醫腦瘤就得 幫我就唔得？ 咁都唔叫自私叫咩

外國富豪會唔會搞風水 ？
索羅斯當年搞到泰國爆煲 佢會唔會過唔到收尾幾年架？

實情係樓主掛住ex ,有一兩晚講左個名，之後近排更加掛住人，講多左唔想老婆嬲。就開始作故仔，夾埋道士。再係老婆前係連登開post。同班連登仔扯貓尾。

我同你差唔多 但係會講d九唔搭八野 救解決方法

如果你哋係信樓主講嗰套，咁你連人地做過啲咩比人搞都唔知，人地老婆有幾大壓力又唔知
人地你完婚之後可能會慢慢還錢你又唔知
大佬 上網9up無成本嫁
唔知頭唔知路話個晚晚聽住自己老婆叫第二個女人名既人自私？
咪咁自以為是啦

打錯字

L

樓主有無發過惡夢係關於落仔之類嫁
我有見過嬰靈經驗

鬼佬都係祈禱啦

有冇人諗過係樓主老婆因為腦癌而影響精神問題？搞到晚晚都出現幻聽幻覺屈樓主？

留個八字睇睇

問得班所謂師父, 梗係話你俾野搞啦,唔通話你咩事都冇咩

我都係咁諗

念地藏經 每日唸佢一次先。

念之前沖涼，恭恭敬敬咁坐定定飲出聲

唸完迴向俾你未出世既仔，睇下有無改善啦

你自己靜靜雞錄低你自己訓教嘅片睇吓啦
可能係你老婆尻up搵藉口離婚

0分重作

做乜鳩係咪全部文盲
樓主咪講左佢有錄到音真係有叫

我仲大劑 屌緊我老婆果陣嗌錯左你老婆個名

你係咪補鑊扮撞邪，點知玩大咗，被人掃出街？

樓主up條錄音上黎先講啦，我識師傅可以介紹俾你，但首先要確保呢件係真事先

你老婆

我都建議拍片，睇咁耐覺得有少少奇怪
大部分係你老婆單面之詞，可能唔夠客觀
無意識打飛機係好難，我地JJ 肌肉係無意識（深睡/昏迷）狀態下係扯唔起。除非淺睡（發緊夢）。但打丁呢d高精控動作都唔係咁易做。

拍片錄埋音一個月，客觀睇番個情況，再搵師傅/醫生，各方面入手睇下點幫。

唔撚信呢d野
我就唔信樓主屌柒個嬰靈會再大獲d

巴打唔好咁害人
人死左就會變鬼，鬼生前都係人。人同鬼都要尊重。
建議樓主睇左醫生先，做左啲科學方法。
唔得再搵師傅睇睇佢。我覺得似係搞你老婆多過搞你。呢啲野寧可信其有，科學方法唔得，試下唔科學。

Lm

試下同埋EX 3人訓番晚, 會唔會叫番老婆個名.

順手3P

係真事先好講, 唔好浪費巴打既心意